Listen: We CAN'T trust the short interest no. this week.

Listen to me: We CANNOT trust the short interest numbers this week.

最後，po fake news班廢淡一世比狗屌

SI%全部係ESTIMATE黎 2月9號先有 number
佢鳩吹咩都得
佢平左點解仲唔俾人買

Btw嗰篇bloomberg文同一個作者嘅其他文章

fake news死全家

Lm

Po fake news班廢淡呢反手沽左未啊

Tui

根本short interest 同short sell ratio唔同

完全唔明有咩好驚 唔係預左星期一二會大棍落 什至去到100架咩?

VW有版你睇 SS前先插水

REDDIT一早分析左 SS好大機會最早會發生係星期四五, 星期一二預左佢大棍LADDER ATTACK等散戶PANIC SELL, 減低佢地損失

上星期五低成交量, 冇平過 只係角力係$320

盤前盤後唔可以平倉

10點半-11點半 1個鐘可以平到? 咁佢要買幾多貨? 咁個價會跌到咁?仲溶斷? 隻股有7千萬貨, 依家交易左1600萬咋, 點樣平倉呀? 又點樣平倉而個價唔升呀?

明明short ratio day to cover 係2.8日 - 需要2.8日先平得晒個倉

推

換手率咁撚低，點平倉呀

其實上開reddit wsb就知道最後一波肯定有呢類攻擊

去問下個妓者

見到佢唔用ladder買上....1%換手率唔夠就220扯上250
慘

出便成班唱淡都係無參與又想攞彩，可以不理。留得係度SH既九乘無驚過，明知會有大上下波幅。

covered call

換手率巴打/尖鋒巴打可能答到你

真

一有淡友po佢地一定會上水附和

push

廢淡答下佢哋做乜破產

班友煩撚到 仲上心過買左既人 皇帝唔急太監急

一野block撚晒

Ortex S3加呢個markit(?) 講個SI of float ~50% 都係嚇9我地?